{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010683",
        "source": "도서",
        "writer": "이명성",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9865-693-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "오늘도 공방으로 출근합니다",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2020-01-22",
        "domain": "레포츠",
        "title": "유어온스튜디오"
    },
    "text": "ソウルの文来洞に位置する金属工房「ユアオン」では、指輪作り細工ワンデークラスとシルバージュエリーオーダーメイドサービスを一緒に運営しています。 ユアオンでは自分だけのジュエリーを製作できる機会を提供しています。 指輪作り体験は1人当たり1日に50,000ウォンの費用がかかり、基本的に提供される指輪の幅は2.5mmです。 もし幅を変更したい場合、追加料金が発生し、範囲は5,000ウォンから15,000ウォンまでです。 また、刻印、誕生石、星形彫刻、メッキのようなオプションを選択すると、追加料金が発生し、範囲は10,000ウォンから20,000ウォンまでです。 オプションは必須ではなく、工房で相談した後に選択できます。 デザインを変更するときは、追加料金は発生しません。 また、団体予約は10名まで可能です。 クラス情報は銀の指輪作り(1人)で、価格は50,000ウォンで、オプションで刻印や誕生石セッティングを追加する場合、10,000ウォンが発生します。 工房に来る道は文来駅1番出口から徒歩10分で、文来図書館の向かい側にある1階にあるラタン工房がある建物の2階です。 駐車はできませんので、近くの公営駐車場をご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "工房の名前は何ですか？",
            "answer": "ユアオンという金属工房です。"
        },
        {
            "question": "ユアオンでは何ができますか？",
            "answer": "ユアオンでは指輪作り細工ワンデークラスとシルバージュエリーオーダーメイドサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "指輪作り体験の費用はいくらですか？",
            "answer": "指輪作り体験は1人当たり1日に50,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "指輪の幅はどれくらいですか？",
            "answer": "基本的に提供される指輪の幅は2.5mmです。"
        },
        {
            "question": "指輪の幅を変更すると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、指輪の幅を変更する場合、追加料金が発生します。範囲は5,000ウォンから15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オプションを選択すると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、オプションを選択すると追加料金が発生します。範囲は10,000ウォンから20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オプションは必須ですか？",
            "answer": "いいえ、オプションは必須ではありません。工房で相談した後に選択できます。"
        },
        {
            "question": "デザインを変更する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、デザインを変更する場合は追加料金はかかりません。"
        },
        {
            "question": "団体予約は何名まで可能ですか？",
            "answer": "団体予約は10名まで可能です。"
        },
        {
            "question": "工房へのアクセス方法は？",
            "answer": "工房に来る道は文来駅1番出口から徒歩10分で、文来図書館の向かい側にある1階にあるラタン工房がある建物の2階です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場はありませんので、近くの公営駐車場をご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 413
    }
}